[人口普查揮手區]今年人口普查係筍工定送死？

話說今年統計處會搞 2021 測試性人口普查
我報個時諗住疫情7月應該穩定啦，點知而家社區爆發
quit 唔 quit 好？
一陣佢叫我上水泉澳邨做，我都唔知上唔上去

有冇人都報左？

送死嚟講都算幾筍

我同阿嫲住，好驚惹到畀佢

命重要啲定錢重要啲

楢山節考

我都諗緊翻唔翻好

我都報咗，唸住直接唔去今日個training算

今日67宗
好彩一早 quit 左